村屋有咩方法上網兩至三個月？

我果度預兩三個月後鋪到光纖 依家有咩方法上到網可以頂住先

用手機放WIFI出黎

手機用緊個低流量Plan 唔想轉手機住
有冇啲獨立做到嘅野

買幾張20GB儲值卡放WIFI出嚟